Zadanie 5:
    Napisz generator (klasa z metodą “generate...()”): (gdzie trzy kropki to następne słowo, np. w przykładzie a, będzie to generateNumber())
        a) Kolejnych liczb.
        b) Kolejnych liczb w podanym przedziale. (przedział podawany w konstruktorze)
        c) Kolejnych liczb parzystych.
        d) Kolejnych wielokrotności liczby podanej w parametrze.
        e) Występujących na przemian wartości true, false.
        h) Kolejnych liter alfabetu (znaków unicode od a do z).